【最新】消息：年宵花市將重開，但攤檔數目減半，場內有人流管制；另社交距離措施延長一星期

彈出彈入

咁點決定邊一半

撚有人去咩

人流管制
租點照
等睇蝕死

點都有啦

仲衰，本身有得等政府賠，而家有得開，唔湯唔水，俾你開，限人流，到時蝕埋人工無得賠

就算一半， d 人堆曬某幾個檔口冇1.5米 係咪即場開罰單搭曬佢地

限人流咪場外排隊聚集

係咪每個檔都有人流管制, 如果唔係塞晒係同一檔, 咁有乜用

出去租旺區平價街舖好過

突破盲腸

實有人去, 廢老理得佢死

大市場，小政府
無原則

美容業又贏 等睇激進絕食

你話室內限人流就講得通因為可能室內抽風唔夠
屌你場內場外都係室外，喺場內聚同場外聚受感染嘅機率咪一樣

私人連宵市場政府好似無理過
班花農仲唔出聲搞埋人地

D人疊埋心水比晒入線費網店先又話開返

佢玩鳩人係有一手

花市開得，限人數，點解戲院唔得、劇院唔得、冇晚市冇機鋪？

快撚過火箭

銅鑼灣開始多人

大埔海濱, 有個小花園, 可以book 做證婚
個日見到, 入面限聚20人
多左既人就企出面, 一過人數仲多20, 兼且企得企密
反而入面20 人就可以好疏
得啖笑

個政府真係好撚婆仔

入面無人, 出面掛幾千人

花市咁樣搞法隨時蝕得多過直情唔搞

排隊俾錢d 人唔識自動企開d 都無用架...

外國人就多數自動波會隔開1.5~2m咁排隊。。。

其實K房你限死一間房最多坐兩條友都可以開返架.....

如果個場d鋪頭係全藍

又咁岩d黃絲霸住個場

d藍鋪咪大鑊

又話以科學為本, 繼返工, 6點後同武肺講掂數之後
花市同武肺都成功deal done

屌你老母幾時先開返gym?

可以去叫口號了

佢係驚你叫口號

林鄭會聽民意

仆街 而家又想R免租，納稅人真係慘！

點解商場又唔限人流管制？

就係唔賠先咁玩

開美容院唔撚開尖 商場地鐵巴士病毒會收皮

Gym 撚慳返啖氣，都唔到市民決定

然後等睇李桂華話呢啲絕食手段犯國安法

收到風，會收一半場。將投返黎既租金150% 賠返比檔住

話時話梁美芬, 係米協助美容院員工攪工業行動.

我地應該報國安,告九梁美芬煽動群眾仇恨政府.

意識驚俾廢老或支那人插隊

因為人地夠惡

呢個唔叫k房 叫爆房

陳教授: 會用科技監察人流

咁撚煩

唔去lu ~

你講撚晒佢啦一時一樣

開返球埸未 職業球員要開工 而且22人踢波好安全